今朝日本スッキリ講述元朗事件

3:20-19:10，一個叫石平的人評論元朗事件。片中所見，石平さん提到三合會和港共、中共政府的關係，但忽略了中聯辦（中共在港代表）、何君堯（西環契仔）、新界鄉事的角色（為何白衣恐襲選擇在元朗發生？）。石平提到中共政府幕後操縱沒有錯，不過嫌過份簡略了香港現實情況（例如背後的龐大土地利益）

國際文宣，解釋官、商、警、鄉、黑、共的勾結關係和衍生的市民切身安全問題，我們還要加把勁